Kaebasid Adrako perremehhed Josep Welt, Josep Sõbber, ja Tomas Pärn, et mõnned Adrako perremehhed, ja nimmelt Tomas Errapart, Josep Kotto, ja Gustaw Mattisen on ommad krundi ajad külla karjamaa sisse tõstnud, ja pallusid sedda asja järrele kuulata.
Räkisid Tomas Errapart, Josep Kotto ja Gustav Mattisen, et nemmad agga wähhe aja teggemisse juures on aedasid wälja poole tõstnud, agga Josep Söbbral ja mönnel teisel paljo rohkemb peab Karjamaad sisselastud ollema nenda et kohjad peal.
Monned perremehhed kaebasid, et nende heina maad wasto karja teed, ja ei tahha külla nendele aidata aedasid ette tehha
Moistus
Koggukonnakohhus moistab, et keik kes ommad ajad on karja maa sisse tehnud peawad wanna paiga peale taggasi tõstetud saama. ja peawad need keik, kelle karri seal karja teepeal käib aeda wasto heinamaid aitama tehha
Maddis Tamm XXX
Josep Reisenpuk XXX
Josep Kallaus XXX
  
